馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第六場)

過往post
【四月新番】馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー

【四月新番】馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第二場)

【四月新番】馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第三場)

馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第四場)

馬娘Pretty Derby/ウマ娘 プリティーダービー (第五場)

劇透既話請加密幾次

lm

留名

推

繼續傾

鎖區

但係我覺得有得由1升上5係德政嚟

原來有配種玩

即係配種

有個問題
睇嚟唔係馬都會抽到3星出嚟
首抽plan要再諗過

唔知佢呢隻點玩
跟母豬玩法就原生唔同星升上去有唔同特色,不過要多啲時間養成
其他驚九成升完都係唔夠原生高星勁

希望好似母豬咁1星都做到人權

理事長係咪Northern Taste

有無人要估聲優？

都9成係

唔係full voice

full voice起碼幾十gb

應該真係同SC玩法差唔多

Full voice可能會再遲多1年

應該都係

Machico笑左

唔知有冇貓紙道具睇選項加成

游水快跳都有

可以做女trainer

剛才無睇錯...距離係咪得短, 一哩, 長 三個?

短 MILE 中 長 好似係

☆３ スペシャルウィーク、サイレンススズカ、トウカイテイオー、マルゼンスキー、オグリキャップ、
タイキシャトル、メジロマックイーン、シンボリルドルフ、ライスシャワー

☆２ ゴールドシップ、ウオッカ、ダイワスカーレット、エルコンドルパサー、
グラスワンダー、エアグルーヴ、マヤノトップガン、スーパークリーク

☆１ メジロライアン、アグネスタキオン、ウイニングチケット、サクラバクシンオー、
ハルウララ、キングヘイロー、マチカネフクキタル、ナイスネイチャ

可以諗下首抽要點

D對話完全冇選項

個生放要播幾耐

原創新馬

個樣幾正

可能係白毛馬?
紅色眼

名係Happy Meek
中文叫咩好

變咗試驚放送

加速skip緊

仲有一半野未講

マルゼンスキー 係咩馬黎?

馬娘入面最老嘅馬

有好多原創馬

google完都冇漢字名
其他3星都知
係佢唔知咩黎
詩歌劇?

丸善斯基

詩歌劇係成日流鼻血果個

點刷首抽

太舊
馬會無比名佢

背景播op

好彩唔洗玩音驚

原創馬都會唱

啱呀
跑完仲要初音搞唔能掂

應該電腦玩正好多

冇得揀跑邊場...?

Menu有個刪user data制
希望可以就咁刪user data

做唔到目標就完game
好似玩到中間都會入到殿堂
有item可以continue

三年1個loop

等其他人試咗先

之前雜誌圖有得揀跑邊場
可能係睇邊隻馬

岩岩去左沖涼 冇睇
隻game 玩法似im@s 本家 定 im@s sc?

可以淨睇live

頭先帝王條線跑完新馬就直上經典，原本2歲呢

個loading好得意

另外有story mode
依個應該係full voice

高質到呢

一嚟就經典既比賽

畫面同ps4有得比

高質到

29000人睇生放

Story都有比賽跑
用入咗殿堂(跑過1 loop)嘅馬跑

有得send message

有隱藏角

有CB

mr. c b終於正式加入

campaign情報

同母豬一樣
1500石10抽

狂送石

Cy送石唔眨眼

應該唔止 依家YouTube雙開唔計觀看 應該再多30%人左右

完新手任會送3星確定卷

咩叫雙開
電話加電腦？

又要課必中

課啦

未有dmm版
課iOS好撚煩

Cy

自選

可以揀3星

送三星券
有得揀馬娘

冇得直接碌卡

本多終勝

cy爸爸

有得一部機開幾個live

點解要咁做

睇vtuber好多人都咁做

有限定卡

出雜誌

岩岩返到屋企 咩環境

下次生放3月29

高汁

正

好撚高汁

家用機level

佢送咁多搞個個全卷特典唔多吸引咁

係囉
得1張

可能到時多咗3星你就會想要個特典

沖完涼翻睇先
有協力有公會真係正好多

BD 係唔係好抵課
每卷有成500女神像
同母豬一樣的話 , 差唔多夠上2隻5星

巴打會唔會開公會

不過佢無乜講過公會有咩做

有古競場掛

我懶
等其他人開

遲啲開個連登公會

一陣睇下官網會唔會有寫

CY爸爸

如果有咁多3星送似係禮裝果邊先係main 角色就比唔多肝果d人儲下咁

聽朝10點可以狂玩

我想休閑啲
跑loop已經要好多時間

睇巴哈話馬娘唔洗抽
係抽訓練卡同事件卡

仲要咁多角色
睇哂故事都唔知要幾耐

兩樣都要抽

唔係
要抽
抽左先玩得故事
好似係

自膠 原來都係要抽

官網update左啦

好似好多禮包買
一萬羊夠唔夠

明天睇大家報告先玩

有冇pvp

有得組隊同其他人玩

可共有item
繼承其他人既馬娘
每月有公會排名

姐係公主連結果隻pvp?

聽日放假希望唔好delay

唔知
無玩公主連結

近, 不過我估再簡單啲

Cy都幾睇好米浴會紅 依兩集先開始爆但係d圖全部都有佢份又3星

點黎之後動畫仲有戲份

想睇米浴成為眾人既英雄

等咗3年 終於......
有無人等咗5年?

唔見成田拜仁既

我等咗5年

未整哂模 好多都未有

今日既情報

隻驚5年先出道，兼併目標黎

米應該有得跑夢幻賽 雖然上季果個好鳩

個夢幻賽好正喎

一齊衝線

一齊衝線先正常
寫是但一隻贏都一定有人嘈

係 一定係一齊沖 但係冇哂d特色咁 我記得鈴鹿都冇大逃

只能夠講係穩陣做法
都冇其他選擇
第一季神鷹贏打吡同秋季天皇賞都已經有人嘈

all buy it

睇番4年前隻game個pv真係好頹

redo 係正確

因為果集個主角係trainer

依個?

我估係呢個

畫面靚左100倍

想知幾年前買嗰隻碟既特典喺呢隻「新」game仲用唔用到

想問係咪要日本VPN先開到？

真係好垃圾，好彩冇出

邊隻碟?

幾點開服

10:00

好想請病假
可惜好撚多野做

特登一早做哂D野
返住工玩

可以上堂之前玩一陣

呢到有無人用free VPN 玩，之前玩彈珠用protonvpn，有無人用開

朝早跑馬
夜晚又跑馬

好似入到game

入到
之後可以就咁刪user data 同 skip tutorial

教學5抽角同10抽禮裝固定出

我仲睇緊winning live

返緊工冇得睇 , 睇吓之後有冇得補返

skip左，想快啲刷野

我都返緊
偷偷地睇

要vpn先下載到個3.5gb檔

睇唔係問題，冇聲果吓先係最慘

係, 之前down咗

200抽補底

教學好長

第2轉首抽1分鐘就得

原來做哂一次再刷可以SKIP哂

係，好佛心，唔洗再睇教學

首抽係咪指教學個5抽?
中左Daiwa Scarlet同Gold Ship

用模擬器慢慢搞算

係啊，完左教學就可以刷首抽

大逃，乜Q都用大逃

個5抽係固定

收到風隻驚block埋模擬器

正常啦cygames

ok
仲係教學

慢慢啦，刷首抽都要用一大段時間

三女神像=三大始祖

去唔去馬好

2張仲唔夠?

呢個係邊個出黎個時成架跑車咁出場

我抽咗冇10次都已經有2次10抽2張3星，我覺得可以心雄啲馬同卡都至少2張先開

丸善斯基
花名Super Car

丸善司機？

咁應該係啦，佢出場真係頭搖右尾擺咁

唔緊要啦，可能遲D出D仲老都得

新手一問, 你地個首抽係抽邊個

仲睇緊教學

係算易抽

有愛行先啦

Make Debut有交響曲版

横掂有得升能力
自己推就得

仲沒抽到米浴

用vpn dl 反而唔full voice係好事

等更新會補完啩

樂謙

首OP好聽

米浴有得換

馬娘真係好仁

主推未出想哭

推邊個

岩岩抽到，出場好鬼型
但想刷到有2隻3星先開
仲有卡都沒刷啊

下星期有event

ミホノブルボン

咁應該好快出

我停左係80%到入唔到game
係咪nord唔得

試下換第2個ser 有d唔得

係咪要重刷？

未完教學

仲要完埋教學
係公司偷偷地打機好辛苦

之後就好輕鬆

完一次就有得一秒首抽

An機係咪用qooapp就得？

完教學即有4千幾石
全部抽馬娘？ 支援洗唔洗抽？

唔知 仲研究緊

支援要抽 起碼1張ssr

我無刷到 support ssr x1就開波
用3星卷換擔當就開始玩
岩岩第一次G1第1

我仲刷緊
最好都係2+1 ssr

冇
仲要馬娘都係得一星
重刷

31抽中得一隻鈴鹿

用部m1 mac mini刷首抽先

Sailor Moon變身

唔刷啦
好攰
2+1 ssr開算

無謂勉強啦

我都係咁話
暫時最好成績係3* x2 + 1 SSR

一陣課金先
有必中3星同ssr

我已經課咗

我都抽到攰
特同鹿開波+SSR 就算
無上面咁好手神

咁快

食飯刷咗幾次一隻3星同SSr都冇
次次下載個3GB又慢到嘔

其實仲摸緊隻GAME 點玩...
好多野做...

有得㩒data消除咁刷
唔洗次次都重down

可以就咁刪user data, 唔駛down過3GB

入game右下角有得delete data

可以用錢解決嘅問題就唔係問題(好似係)

岩岩先刷完
依家周圍㩒下制望下

其實我有Scarlet就滿足

我屌
狂刷

小栗帽太可愛了

我有gold ship + nice nature就滿足
係之後要點升上3星

哭撚咗

咁解可以咁快手... 不斷育成?

綠色惡魔叫你練乜就跟住練
除咗要齊5000FANS要出賽之外就不斷育成

點做到1開局就4隻3星
我刷咗個幾鐘最好result都係得2隻3星+1 SSR

轉運

刷唔到
直接玩左佢算

課金個十抽中2三星

頭先用電腦download好快
40-50MB一秒

模擬器好似玩唔到

我用m1 mac mini sideload iOS隻app落去

武豐出信祝賀

不如出張SSR武豐

真心唔出奇

你地刷首抽嗰4600石分嚟抽幾多次角色同support card

都上過動畫，唔爭在啦

睇下角色出幾多3星先

呢個post 可以置頂?

好似喺App PO置頂好啲
我喺果邊都有po依個list

出面仲有一個post ?
可以share? thx

睇攻略網推薦一隻3星馬娘 配2張 ssr支援
有排刷

頭先嗰次用咗嗰30連嚟全抽support，都係冇綠帽

勁到

ウララトラスト

揀錯位，打多咗幾隻字

係咪一定要VPN先玩到?

yes

等睇贏G1

感覺上依邊傾故事同neta好似好D
App台po暫時都係攻略為主

話時話邊度有第9集文字預告?

無留意
唔係日本電視機入面D節目表先有？

搵到了

第9話「ストップウオッチ」
日本ダービーでのBNWの強さに驚愕するスピカの面々。そんな中、宝塚記念でレースに復帰すべく準備に余念がないトウカイテイオーだが…。

拎齊哂spica 6個了

而家都唔知係咪用3星券直接玩就算

但冇綠帽

唔比出馬字

比你哋id黎得唔得
想add人

556024258

added

好感動,終於有得玩

刷咗好耐
刷到兩隻3星馬娘 其中一隻係想要嘅スズカ
但只係配一隻SSR

我ID係675 157 571
有SSR綠卡

支援卡仲難刷過馬娘

刷到三星特別週但係兩張唔太適合嘅SSR支援卡
唔知去唔去馬好

無謂浪費時間啦
我唔岩但照去

有冇咩攻略

好照去馬雖然想要另一隻馬娘

用3星券揀啦

nord飛去日本已經玩唔到
加拿大反而得

以為玩唔到 嚇死

會唔會遲下ban哂所有vpn嫁

233711003

805108620
求好友

刷咗成日咁樣開局算

岩岩刷到隻0 + 5 (4) , 重覆左張SSR鈴鹿
total 有 3款逃げ用
三星券換邊隻角好

711 117 066
求好友

search唔到

歡迎各位

719 117 066
打錯左 sorry

我用Nord 日本ser入唔到game

試歐美

753934791
求好友

DMM係咪唔會block vpn?

入game個下要vpn

我驚佢好似game app咁block vpn啫
我想係大畫面玩多D

晏就個時入完game cut vpn都會玩唔到
要長開先得

夠勁應該要改晒所有馬字部件，出 font

game度疑似有人類ssr
唔排除真係會出

2/25 日本時間14:00〜17:00維護

官方話比想像中多人玩所以要維修server

琴晚玩到3,4點
依家又玩

想睇ハルウララ唱winning the soul

仆街 放飯先冇得玩

好廢 好想玩又想抵制佢鎖區

點抵制佢鎖區?
佢鎖區係唔想你玩
你唔玩嘅話..?

堅持唔玩

好似都係有啲講唔通

不過老實講我都想屌鳩佢鎖區
但如果係版權問題要鎖嘅話都理解嘅
特別係佢地今次要對嘅係一班有錢嘅馬主
有咩事隨時成個project收皮

ウマ娘二期第八話の元ネタを解説してみた

仲要好似淨係鎖支那台港澳

依家加拿大都收咗皮

尋晚開始日本VPN已經屍橫遍野

可能好快封晒 都係睇定d先課金

封哂應該唔會嘅...

このすば當時就係封哂勁慘

終於開到波

邊個國家仲入到

問吓有冇英屬處女島VPN

依家係咪都仲係封哂?

Ireland 入到， cls 玩game 玩到要環遊世界

現實冇得飛，開VPN當飛咗

英國

唔知了之前棄咗game

X2，封vpn就棄

希望DMM版唔好封VPN

日本, 加拿大, 美國VPN封哂

咁ban法 下星期已經唔洗玩

停緊機呀

證明無乜人睇announcement

ウマ娘 ライスシャワー【Make debut!】ウイニングライブ ＋ エイシンフラッシュ&ナイスネイチャ

想睇ライスシャワー唱うまぴょい伝説

維護緊同佢KEEP 住BAN VPN 係無關係

馬娘隻game幾吸引，希望唔好殺晒vpn

殺硬，等亞服

支持封哂Ip

今朝用德國入到

幾時先至會出亞服，記得之前公主連結都好似無咁快出...

亞服會唔會難少少，馬名版權應該傾唔掂

其實係日本, 馬名係無版權

以前日本有馬主告過馬game

，咁係驚得罪馬主？

希望有機會出亞服啦

你可以咁講
其實係人際關係問題
唔關法律事

我應該keep住玩日服

唔知馬會無翻釋既名會點處理

馬名直接全英文就解決到呢個問題

我都有咁諗過
但好似未有game試過咁?

到時冇封哂所有VPN先算

咁咪做第一隻，凡事都有第一次

話說有冇人玩玩下部電話會hang機
我部12 Pro Max玩耐咗有時會白畫面
點㩒都冇反應之後自己熄機重開埋

同12PRO MAX , 冇問題

咁睇落應該係我升咗iOS 14.5
但隻game未optimize好

今日玩ウオッカ 一開波就去咗3次保健室
最尾贏得一場G1

用m1 mac mini試過隻app白畫面

IOS有UPDATE通常都要等一排先好上，太多變磚事件

人哋封鎖所有vpn 睇你典玩

恭喜
派10抽

CLS

前電視台主持

有冇人有睇故事？

日文廢 明啲唔明啲

求加 318466357

育成入面對話框既顔色係對應返馬娘既顔色

大約有望下日文廢大約明大概內容

鍾意果啲先睇
Nice Nature果個有睇，但係衰唔夠fan中間收咗皮

仲有角色故仔同主線故事
有排睇

硬係覺得育成好難
好易跑完幾場就收皮
D skills 要好高分先攞到

支援卡，同埋揀繼承都應該有考慮，睇吓會繼承咩因子，每年3月食上去會減輕D

TVアニメ『ウマ娘 プリティーダービー Season 2』第9話「ストップウオッチ」Web予告動画

好多支線故事
唔怪得cygames urgent請大量人寫script

依家盲摸摸
應該搵位2星去試下先

我睇哂劇情 育成一隻起碼4hr

玩極都係得C 未玩到過最終

用一星戰神訓係到過，爽咗一次先，其他慢慢摸

Vodka 我連D都無
屌佢老尾

Vodka C+

我又係
玩咁耐只係玩左5輪

草上飛竟然會走堂睇書
衰咗係日本杯到

+1

我覺得有少少難度先好
太易玩既話好快爆哂全部故事

兩輪，公司唔想禁，又望唔到劇情

故事質素高
又係有好多現實neta

鈴鹿有同大樹快車提佢去香港跑果場

跑極都過唔到打比

有冇練Stamina

發現網上有唔同講法 , 有練同冇練都過唔到 , 下次再試 , 換去練其他先

屌
(今浪隆利係黃金船嘅厩務員)

佢係咪管緊ソダシ?

搵到了
佢同灰/白毛馬好有緣

格離果班人應該諗緊個阿伯係咩人
啪2下手指叫2聲, 隻馬會自己行過嚟俾佢摸

成日過唔到第5，6關
好難玩
特別週應該點玩
成日唔夠力量/體力
但一練呢兩樣其他又唔夠

終於贏到一次最尾 少少感動

見到巴哈啲人升爆一樣野 (鈴鹿：速度）贏到尾
係咪work

得放頭馬係咁

不過鈴鹿招技真係好勁

阿叔就嚟做阿伯都要挑戰多次

上咗 trend 幾耐？

冇留意

見到有人貼但又唔覺上過，係咪咁 hit

抽到喇好野

咁快手

好常見嘅中華娘

ok

留名睇

第1次睇vtuber

櫻花爆死王

佢賭徒黎
之前GTA賭到輸咗幾百/千萬

我知
講緊35P話サクラバクシンオー係サクラ爆死王

第一次賭馬就係有馬記念輸3萬yen

幾個紅SC就返嚟啦

果次成班V都爆死

又實況

連續3日App store第1

除左講恭喜唔知講咩好

得左啦
玩左幾日 發覺愈高星既馬娘愈難過關
玩特別週成日過唔到日本打吡

西沙里奧RIP

紅跑車逃馬咪易玩啲

超級小海灣卡曬關

解返港台Ip公司先講野 垃圾C社

how?
我過唔到有馬

po能力值得唔得

RIP

9估 後追靠根性？

大技個元neta會唔會又係2009年安田記念? 同第1季OP一樣

Google Play都第1了

好似特別週 黃金船依啲長途後追馬要點加 次次都比星雲天空放大逃贏

智力要高D?

有冇巴打有黃金船訓練心得？
次次去到天皇賞都收皮，解唔到任務

又黎

有無機會出中文版呢，好想玩

依條友好正

馬名有版權

有冇巴絲有升米浴

日本馬名冇版權
早幾頁先講完

馬娘比起WP要考慮埋班馬主感受

係
唔係個個接受到

sor 係馬主同HKJC啲譯名？

難練到仆街

可能練逃會好啲
重未抽到一張SSR支援卡

新手留名app台好似無咗個Po

無恥來講...中文馬名反而無版權。

download過一百萬
送ssr

愈黎愈多vtuber玩

漏咗夕刻ロベル

上年有馬開台賭結果爆死

想問有冇公會仲有位?

又睇唔到動畫直播

佩服你有咁多時間睇哂

見聽日放假終於開始睇，頭先一次過睇9集

試過先行偷雞成功

贏G1起雙飛踢人嘅痴線馬

Jungle Pocket RIP

テイオー做主角視點所以唔係好覺
但係睇多次, 其實佢同真馬一樣對唔熟嘅人真係唔上心咁
(e.g. 叫錯twin turbo名, 唔記得同米浴比賽過)

想問依家咩VPN得，有冇介紹

又課到有

抽好歌劇?

剪影似練黃金船
然後抽小栗帽support?

CyGame而家係睇住VPN嚟block,喺度爆盞死得更快
買張3UK 15鎊SIM頂住先啦,佢又無block祖國電訊商IP

過到寶塚

打到第二次有馬啦

抽support
中果兩張SSR都屈

source:馬娘日版新手無痛入手

我一口氣追返第二季
今季同上季好大分別
好沉重愈睇愈sad，對東海帝海好虐
仲有
馬娘唔係啲熱血運動番咩

愈沉重 Final嗰集會覺得愈感動

我先兩日都睇晒9集

我睇故事贏下比賽就夠

最安慰既係米浴終於有人為佢歡呼，但可惜

呢樣真係忍唔到

我都係睇故事 但一隻真係要練3-4個鐘

可以 set 到 skip 晒睇過果啲
去到未睇過先停
之後玩一次頂盡一個鐘

等緊人出遊戲故事/event解說

有時我會google translate佢地講咩

我屌
岩先刷首抽,難得有4張SSR輔助,3張3星馬娘
然後唔小心按咗個咩聯入facebook個鍵,
個號變返第一次玩連結FB號果個,啲野無哂

想睇踩單車，應該會損耗得好快

中到應一應

睇片排大細，平過晒今季兩個主角，身材有咩好睇

最速の機能美

終於搞掂第七日嗰個任

我琴日都過左

Old news, 不過Mr.CB有份唱Winning the soul

我訂左依隻同OP, ED

OP隻碟應該出咗?
我喺itunes買咗, 諗住今個星期出去買實體

出左但日本賣斷貨
要等

馬娘所有野係Amazon排名都推高哂
連第1季blu ray都推高埋

斷貨之後第2批仲有無個code

應該有

我自己鐘意買周邊多過課金落game

物以罕為貴 百貨應百客

除咗恭喜我都唔知講咩好

我諗住等埋ed先一次過直送

mora有24bit / 96khz

Amazon?

係，咁啱有friend買碟可以夾運費

查返下原來自己成年冇畫，該繼續喇

等咗你好耐

CLS任務

好想知最後果個"東海帝王mini live"係咩嚟

個胃有啲痛

隻game真係好多現實neta
別稱個到有D馬娘係跟番現實既別稱, 拎既條件要跟番現實咁跑
實況又係, 某啲馬娘贏部份比賽個陣會出番現實出現過既句子

スズカ嬴咗天皇賞之後個實況

嘩屌，個日期

3月19日から3月22日の間に到着予定

而家入日本地址都要3月24 - 5月7

隻game會出韓版,即係海外版係可以出到既

我會照玩日版
電腦玩正D

睇馬娘睇到眼濕濕

正常

其實馬娘點誕生

真？係就好，想快d 出中文

希望快d有中文

好似係好耐之前有一日啲馬變咗人型

現實世界靈魂轉生
好似係

睇返第一季原來有講
係馬嘅靈魂
覺得個世界應該充滿種族歧視
第一隻馬娘誕生啲人仲唔捉住佢，當佢搖錢樹

你啱靈魂轉生
我未睇第二季
決定睇返哂第一季先睇第二季
頭先睇完兩集
即刻想玩隻驚

爆冷了？
人氣6番
我自己完全冇諗過會贏到URA

god speed love

我都想知係咪對運動/夢想有執著
但帶遺憾轉世先變做馬娘
如果係咁設定係幾好

琴日睇返頭幾集第一季
先知粉毛 春麗原來係日本賽馬史上著名劣馬
見到佢係動畫出道戰跑第5都咁開心，仲話好想快啲下一場比賽，有啲心噏

係呀
佢跑咩名次都係咁開心

求隻驚粉毛練法
我要我人生中第一隻B級係佢

屌你
最後個關有馬紀念無論場地定距離
完全唔啱粉毛
註定佢要輸

有人贏到

第一次爆到機

我記得佢出道戰係得5隻馬跑

武豐騎完春麗都比佢感染左，本身唔鐘意d 馬迷做神，做到隻成日輸既馬變到咁受歡迎，但騎完佢之後先發現佢每場都好盡力跑

屌
真係享受比賽
同鈴鹿一樣
鈴鹿其實當年冇受傷 會唔會係神馬？
我見神鷹，東海帝皇生涯都幾勁
而草上原又剋死特別週

雙渦輪先正，超級放頭馬

逆噴射引擎

會 番嚟香港復仇 / 同spe跑日本盃

150抽，得2隻SSR馬娘，仲要兩隻都係我ticket揀果隻，我係咪可以棄game了

抽多50抽有得井

上個池同今個池夾埋

唯有忍手儲夠3萬石先好抽

但佢啲排名好似唔多高

睇到黃金船好多表情
最後一場好似話佢入閘俾人摸pat pat唔跑
有性格我鍾意

最初覺得純粹女化啲馬嘅宅game，但睇完第一季feel到真係有心去整，當然某程度係將賽馬浪漫化，但另一方面又真係將賽馬吸引之處融到入套動畫同game。

速耐力 平均升

我抽到而家都仲未有一張SSRsupport卡

我刷左好support卡首抽先開局

有無休閒公會可以入?

將現實賽馬既經歷擬人化，再表達番如果係人會有幾不甘，米浴真係寫得好好

而家唔興練而係當佢提款機咁撳
然後班csl撳到和Tag上埋Twitter趨勢

第10集睇到眼濕濕

聽日又一堆人不顧前途抽TWIN TURBO抽到破產

今集雙渦輪好可愛

要課金喇

抽馬定抽卡好

痴線睇完第十集好感動

Double JetDouble Jet

頂
之前ライスシャワー都係睇濕濕
今集睇住ツインターボ真係喊左出黎
自己都嚇親

之前ライスシャワー果集都係睇到眼濕濕

今集有ウララ

哭撚左

twin turbo

逼人抽雙渦輪

我開埋vpn 都玩唔到，可以點做？

試過轉國家未？

試下先

本身都頂得順
表演場地一轉去雙渦輪跑果度真係頂唔順喊咗

又有新歌

夾埋動畫出雙渦輪新卡迫人抽,好卑鄙

新SSR段文同動畫有關

每日免費抽冇左

就黎追返哂第一季
次次見到大肚, 訓覺嗰個發開口夢話再食唔落, 跑步大叫無理
好撚正

生食蘿蔔好撚難食, 又乾

好狗，但我鍾意

98.3%, 應該入到最好評分嘅top 20

17

13年計起嘅top20

我睇哂

twin turbo乖女

其實鈴鹿對耳仔冇窿點聽野？點清潔耳屎

耳罩黎

一直以為係布耳仔黎

成日覺得黃金船戴緊耳機
但明明隻耳係頭上面

我都係
其實佢帶個舊咩黎 有咩用
黃金船成日捉棋、玩扭計骰，智商好似幾勁

啱啱先開始睇第二季
黃金船用電動車返學仲講英文，好撚型

做得太多ATM

去mora買ed同米浴BB首歌先

屌，而家樂天pay同amazon pay都用唔到

換第二張卡就得，但因為用app買要分兩次，第一次用嗰張卡喺第二次比錢嗰陣已經唔用得
日本仔真係

Amazon pay唔用得?

load完會fail，明明上個月都仲得
已經有用vpn

我琴晚終於爆第一次，又係春麗

一路通

想踢東瀛佐敦

左下角俾隻超常駿驥掂到條尾發老脾

原來佢係最易爆嘅角色黎
其他未爆過，次次都係後面目標拿唔到第一
仲未有一隻b級馬

我最叻都係C+

我都係
但係大部分都係E+至d

慢慢玩啦
我依家先練到B+

想問呢隻係街玩燒得多唔多數據？

新介紹片一齊 upload 咗1個鐘，一條明顯多5倍 comment 同 view

智將進王應該唔難b

終於返貨,提早咗

買馬娘BD碌咩卡好
有張Mox係度

出貨先扣數
Mox到時應該無5%?

希望佢仲有5%到年尾

うらら

終於練到第一隻b級馬娘
大樹快車
最後ura決賽係咪一定會贏？
明明得一項能力圓圈，其他係差
人氣第8位
最後直路仲係第7/8位，無啦啦最後一刻同第一名一齊衝線
最後以一個馬鼻贏第一

暫時過晒關嘅，有爆進王，大和赤驥同春麗，其他馬,特別係長途果堆有難撚

幾多ssr sup先好起手，宜家4張無綠衣，馬唔洗抽到有？自選揀中意既？

馬唔洗抽啦
用3星券換就得

最小都4張有用

咁樣OK?
3星自選揀配合堆sup既定中意既就得？

都可以開
自選揀愛馬啦 如果想配ssr就揀逃馬

好，開始方向好一頭霧水，研究下巴哈d文摸索下先

第二季原來東海做主角
一定狂催淚

知唔知道呢個係咪全卷買就有晒3個

應該係

原來動畫入面解說員d台詞係跟返現實

係
第一季同game都係

睇完動畫之後去睇返對比版好正

黃金船果嚿應該係韁繩？

現實只係隻痴線馬

琴晚爆咗鈴鹿同大樹快車

men in horse, yes

cy響台灣註冊左馬娘商標，有人估緊遲下可能會出台版
但真心好驚D譯名唔會跟香港果套

而且我好想聽腎仔Call馬娘

好正

好得意
知係有呢個位 冇諗過做晒成個舞步

運動員 無氣汽水

帝皇MCQUEEN呢對CP

台版出特別角，出啲香港馬就正

唔知驚幾時出ミスターシービー
幾想玩佢個三冠

好似PCR咁整個貪吃佩可呢D水準既譯名出黎真係會嘔血

會唔會死橙代理

追返第一季
team rigil係咪環球精英體育中心嚟

我就係要呢啲

動畫馬贏左會受馬迷祝賀

諗起第一次入馬場果陣
見住韋達贏頭馬比人指住黎屌老母

熱鬥小馬入面啲牙叔咪一樣

Rice Shower咪冇

果個劇情需要姐

而家大賽都會祝賀既

終於練到A馬

係唔係維護緊，剛剛下載登入唔到嘅

呢度有冇人有睇ウマ娘 シンデレラグレイ
小栗帽外傳嚟講佢點由地方轉入中央 比賽，暫時漢化出到4話，生肉34
（winning live跳盆踊り好好笑

有冇營養回復 技 好友加？

我有睇日文版
逢星期四出

有冇人同我一樣開左日本vpn都係開唔到game

有無試連其他國家
英印法南美

宜家日本vpn係一定唔得，歐美東南亞乜都試下

點解可以咁撚好睇
遠遠超出期望

馬娘S2出神回
馬娘S2又出神回
馬娘S2成日都出神回

雖然係喊樣 但mcqueen呢下真係好靚

咁耐

用轉運

呢到有冇tg group可以入

依度冇

玩完隻game中曬毒，追哂season1+2動漫，同埋小栗帽漫畫

係咪仲有一集有馬睇

係

呢集好正

總之係值得欣賞
好有心思

帝皇同麥昆幾時配種

唔知仲有冇第一季個夢幻賽

真係估唔到出事既係麥昆，今季真係睇得好胃痛

歷史之壁

好滾動

有無人玩隻game 開左vpn 都係load 唔到？

去App台果個post問下

唔係用日本ip

馬娘咁好睇但好似唔多人討論, 個POST 成日沉左

想問下AMAZON買馬娘BLURAY,佢有兩個價錢, 一個係9105, 一個9790,
有咩分別,唔同賣家?

咁早訂唔比直送香港

d人第一印象 跑馬+唱歌跳舞 =鳩

但係見到佢寫住配送至香港,唔通我看錯?

個D唔係Amazon JP出貨

買bluray 係咪會送GAMECODE?

特典斷晒貨...

Amazon?
轉日本地址先有

漫畫想睇點練舞都冇機會

oh, 即係要集運?

係
依家Amazon要臨出前幾日先比送香港

動畫討論度好低明明二期整得好有誠意

好過一期
一期其實d角色好刻版，一個形象做到尾

今季個高低起伏

依套野好揀人睇
首先要爬開面果層 "萌+賽馬+擬人化"
先睇得出佢係熱血運動動畫
跟住再自己搵啲細節位嘅元neta, 每隻馬嘅史實故仔

做晒3步至會感受到依套嘢嘅100%
依100%好撚柒正, 不過真係唔係咁多人過到頭2步

第二季係正, keep住可以帶住觀眾嘅情緒
仲可以將啲無關嘅馬連埋一齊 (e.g. Twin Turbo同帝王)
不過唔知史實嘅話好似keep住sad無出路咁
用第一季推人落坑好似好啲

出咗game應該好咗啲，至少喺日本一定唔低
二期嘅精采程度，真係今季頭幾，後半段幾乎集集都係神回

其實形象固定唔係問題
係第一期太HARD SELL
完全俾人感覺係推廣隻驚而整喧

相反第二季唔知係咪轉左人寫劇本
米浴回開始真係感動到依家
尤其米浴同波旁既關係 咁都俾編劇諗到 (可以對比返第一季OVA接力賽)
雙渦輪果到又係 明明係鳩下鳩下既角色, 估唔到引退大會可以鳩到咁感動 但又唔會破壞人物性格 仲要所有比賽都係跟歷史 咁樣俾佢拎黎搭橋真係好絕

個劇本真心勁

JRA個廣告只係講咗句"係惡役?定英雄"
動畫由淨係輸過比米浴嘅波旁答係英雄, 成件事昇華咗

雙渦輪果邊又係痴線
本身係因為成日前半大逃後半大敗先比人搞笑咁叫做師匠
動畫變咗做因為教帝王唔好放棄, 所以比帝王叫做師匠
都係"師匠", 因為劇本, 個意思唔同晒

天才はいる。

其實一期已經好正 不過動畫二期仲屈機

日本依家紅撚到傻 香港就是撚但

係囉
明明日本勁紅
動畫銷量應該勁高

400個女神像，都冇可能唔買

香港睇re0、五垃圾

今季可能淨係輸比天竺鼠車車

應該唔會啦
Amazon排名依家馬娘高過天竺鼠車車
同埋天竺鼠車車早兩三日先開始預約
排名一定會沖高幾日

本身想買米浴回, 點知佢分開左2隻 搞到唔知買唔買好 (本身冇買開周邊, 見有道具拎先諗住買)

佢出大招賣code送bluray點會唔買呀

第二季真係好撚好睇

米浴人氣第三，希望會講下由無人支持到受歡迎既經歷

臨尾整兩集嘻嘻哈哈跳起yeah啦好嘛

應該多咗人睇，但討論度低咗
第一季嗰陣個po重多人討論
記得有位清畫埋香港馬娘

另外
我覺得第一季專注講小特一年成長，熱血緊湊啲
同埋嗰陣唔知劇本會唔會跟足原作，有得估估吓
第二季時間線拉長，分開幾個角色感動回
睇完之後淨係，然後入驚養米浴/師匠
搞到冇人討論

畫畫個位仲係到呀
間唔中有係到留言

東海帝王鼓勵麥昆個時真係好靚仔

同埋一講就劇透
所以我都唔講咁多

點睇人氣

馬娘根本姓名一套野好唔好睇，同有冇俾人劇透根本冇關係

13集預告咪有講，個場有馬第一人氣係琵琶晨光，之後勝利獎卷，到米浴

咁總有人唔鐘意比人劇透既

第幾秒？
睇唔到有